伯賢哀求：真的受傷了！

私生飯一直是許多藝人明星揮之不去的困擾，先前男星王一博曾因為私生飯在車上安裝追蹤器、半夜敲房門動怒，近日韓團EXO成員伯賢在結束工作回家時，也遇到2個女生守在家門口，他因此受到驚嚇。

▲EXO伯賢。（圖／翻攝自伯賢IG）

伯賢在520這天表示：「這麼好的日子，卻說這種事真的抱歉，但是真的太痛苦了，還是決定講出來。」他還原事情經過，當時結束工作後返回家中，出了大樓電梯卻發現同一樓層出現兩個女生，他頓時毛骨悚然。

伯賢感到害怕的原因在於，明明沒有辦法從外面看出來他的家位於哪一層樓，也沒有一起搭電梯，那兩個女孩卻會出現在家門口，他腦中閃過無數可能，猜測是不是因為對方翻看過信箱裡的信，繼續細想下去越覺得害怕、頭皮發麻。

一直以來，粉絲都知道伯賢很擅長認臉，這兩位即使其中一位戴著口罩，他也認出來了，確認真的是曾在面前說過會為他應援的粉絲，確定了這個事實後，他更受打擊，心痛地說：「我真的受傷了！」因此只能藉機會向這兩位女性喊話：「你們也會看到這段話吧？請守護我的私生活吧！拜託了。」

一定有邊狗份

慘慘豬

@邊 你有份?

有得玩3p都唔玩
扮好仔拒絕

係啦明明食好多女FANS

有兩條女幫佢暖床都唔滿足?

佢會唔會回味泰妍的鮑魚

應該唔靚

呢啲女咁惡頂未打柒佢算係咁

燒卡狗？

如果兩個都係靚女fans仲會咁講咩

邊狗性無能

小學雞版jackson

牙邊真係又暖又善良

Lay狗冇機會用jj 係大陸比人屌屎忽

我係佢正印

我反對

人哋潔身自愛

收皮啦 你估狗朋友咩食咁多毒𠃊fans

唔會 因為又黑又臭

牙喱屌大陸妹屌到啪啪聲

泰妍帶假鳩屌邊狗屎忽